**1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.**

Функции используют для удобного повторения какого-то действия в разных частях программы. Что бы не писать один и тот же код 
много раз, а просто писать название функции, в которой необходимые действия уже были заданы и проводить эти действия в любой части кода.

**2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.**

Аргумент используют, что бы обозначить какие и сколько параметров принимает функция.
